【禁制令】唔貼得警察資料？無問題！可以轉去貼呢D，畀多D街坊知道

披露資料者︰法庭
文章作者︰東方日報

如果要抓，請抓披露資料者 / 作者，謝謝。

2019-10-22

法庭：休班警長涉胸襲小巴少女

2019-10-12

法庭：涉姦女網友 休班警自稱任文員

2019-09-27

休班治安警涉醉駕 遭停職處分

2019-08-28

涉訛稱為母醫病向6同袍借錢 深水埗分區高級警員被廉署起訴

2019-08-09

休班警涉藏冰毒壯陽藥及私煙過關 被控藏毒等5罪

2019-06-03

再涉UNIQLO偷衫 休班警遭加控盜竊罪

2019-04-25

涉偷$32貨物 休班警張家輝稱受前案困擾失神

2019-04-08

涉偷影女子裙底 休班警否認控罪

2018-03-06

休班警與女友爭執互毆 同受傷被捕

2015-05-28

「銀雞繩」老蘭買醉 涉襲警被捕

建議打人名之前諗下佢地個title
防止出左狗名

例子：
車藏黑社會打市民武器嘅中聯辦葉虎
澳門逃犯劉鑾雄
美國逃犯張五常
簽署多條助長警暴禁令嘅高等法院法官周家明

高質

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

老豆搵仔qr code犯唔犯法 對法律好奇一問